呢條女幾正，係咪藍？

應該係藍

唔反對黃絲受聘於藍店 只要佢啲糧唔係洗喺藍店

樓主對上幫襯七仔ok係幾時？

交電話費算唔算？

條女係黃？

你藍

我紅

唔知佢乜水

我意思係一個人收藍圈人工唔足以歸佢為藍絲

陳慧琳呢？